% \Introduction

\section{Цель работы} % (fold)
\label{sec:цель_работы}

% В общем случае печатные платы (ПП) представляют собой диэлектрическое основание и рисунок в виде металлических пленочных проводников.

% К материалу диэлектрика ПП предъявляются определенные требования, в частности -- поверхностное и объемное сопротивление должно быть не менее \SI{e-9}{\ohm\per\centi\metre}, относительная диэлектрическая проницаемость $\varepsilon = \numrange[range-phrase=-]{4}{5}$.
% Уменьшение $\varepsilon$ необходимо для уменьшения паразитных емкостных связей на плате.

% Кроме электрических характеристик, платы должны отвечать достаточно широкому набору конструктивно-технологических характеристик: обеспечивать достаточную прочность и жесткость сборочному узлу на их основе, не подвергаться расслоению и короблению во время технологической обработки и эксплуатации, обеспечивая в то же время легкость при механической обработке во время изготовления платы.

% Методы изготовления ПП разделяют на две группы: \emph{субтрактивные} и \emph{аддитивные}.

% % \begin{figure}[tb]
% % 	\centering
% % 	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/pp_prod_methods.png}
% % 	\caption*{Caption here}
% % 	% \label{fig:figure1}
% % \end{figure}

% Аддитивные методы основаны на избирательном осаждении токопроводящего покрытия на диэлектрическое основание, на которое предварительно может наноситься слой клеевой композиции.

% В субтрактивных методах в качестве основания для печатного монтажа используют фольгированные диэлектрики, на которых формируется проводящий рисунок путем удаления фольги с непроводящих участков.
% Дополнительная химико-гальваническая металлизация монтажных отверстий привела к созданию комбинированных методов изготовления ПП.

Цель работы

\begin{enumerate}
 	\item изучить технологию изготовления печатных плат различными методами;
 	\item спроектировать печатную плату, используя САПР Sprint Layout 6.0;
 	\item изготовить разработанную печатную плату, используя субтрактивный метод;
 	\item составить технологический маршрут изготовления печатной платы.
 \end{enumerate}

% section цель_работы (end)


\pagebreak
